"Geloof me, beste heer, "Met vriendelijke groet, "PATRICK HENNESSEY."
_Letter, Mina Harker voor Lucy Westenra_.
(Ongeopend door haar.)
"_18 september... "Mijn liefste Lucy, - "Zo'n trieste slag is ons overkomen.
Mr Hawkins is heel plotseling gestorven.
Sommigen zullen het misschien niet zo droevig vinden voor ons, maar we waren allebei gaan houden van hem dat het echt lijkt alsof we een vader verloren hebben.
Ik heb het ook nooit geweten vader of moeder, zodat de dood van de dierbare oude man een echte slag voor mij is.
Jonathan is erg overstuur.
Het is niet alleen dat hij verdriet voelt, diepe droefheid, voor de beste, goede man die hem zijn hele leven heeft leren kennen, en nu heeft hij hem als zijn eigen zoon behandeld en hem achtergelaten fortuin wat voor mensen van onze bescheiden opvoeding rijkdom is buiten de droom van hebzucht, maar Jonathan voelt het op een ander account.
Hij zegt het hoeveelheid verantwoordelijkheid die het op hem legt, maakt hem nerveus.
Hij begint aan zichzelf te twijfelen.
Ik probeer hem op te vrolijken, en - mijn geloof in _him_ helpt hem om een ​​geloof in zichzelf te hebben.
Maar het is hier dat het graf de schok die hij meemaakte vertelt hem het meest.
Oh, het is te moeilijk dat een zoete, eenvoudige, nobele, sterke natuur zoals de zijne - een natuur die stelde hem in staat door de hulp van onze lieve, goede vriend om van klerk tot meester te stijgen over een paar jaar - zou zo gewond moeten zijn dat de essentie van zijn kracht is weg.
Vergeef me, schat, als ik me zorgen maak over mijn problemen te midden van je eigen geluk; maar, lieve Lucy, ik moet het iemand vertellen, voor de spanning om Jonathan een moedige en opgewekte uitstraling te geven probeert me, en ik heb hier niemand die ik kan vertrouwen.
Ik vrees dat ik kom tot in Londen, zoals we de volgende dag moeten doen; voor arme Mr. Hawkins vertrok in zijn testament dat hij samen met de zijne in het graf zou worden begraven Vader Omdat er helemaal geen relaties zijn, zal Jonathan de baas moeten zijn rouwende.
Ik zal proberen naar je toe te rennen, lieverd, al was het maar voor een paar Minuten Vergeef me dat ik je verontrust.
Met alle zegeningen, "Je liefhebbend "MINA HARKER."
_Dr.
Seward's Diary... september 2017_-- Alleen door de resolutie en gewoonte kan ik een bericht plaatsen vanavond.
